有冇人唔敢同人講上緊連登？

我同人講我上緊高登算
正如你睇達哥都唔會講自己睇緊Back up佬

我只當你垃圾

上連登=上5p

連登好撚失禮你呀 屌你老母

你話呢

你岩，正如睇戲點會話自己bt落黎

支持樓主

上連登招FD子

我上lin登都係因為佢個介面好用
d內容我覺得同上高登冇分別

次次上連登都要閃閃縮縮

自從m記事件, 真係唔想比人知我上呢個5p登

內容我都覺得同2012~2016 年的高登沒有分別

拎小學生論壇同高登比

寧願好似以前高登俾人標籤毒撚
好過連登5p狗公嬲屌女

你屌我老母都係咁話 係

無得揀先上黎姐
高登太唔爭氣

個垃圾apps

你地話連登似5P
但係5P 網聚肯定唔止幾條女

連登係連5P都不如

出街只會上香討 hkepc

小學生討論區